你對每一區嘅街名有幾多印象？

旺角-彌敦道
尖沙咀-加拿分道
何文田-公主道
觀塘-開源道
黃大仙-龍翔道
大埔-廣福道
葵興-和宜合道
銅鑼灣-百德新街
灣仔-軒尼詩道

呢啲街道真係代表咗成區 一講就知喺邊
然後去到沙田將軍澳一條街名都唔撚識

東區：英皇道冇得輸

荃灣 沙咀道

將軍澳：環保大道

agger就好似油尖旺嘅彌敦道一樣

唔撚識